重睇巨人，有關尤米爾想帶女王出島

睇返單行本第12集，尤米爾想帶走女王，因為覺得牆內無未來，口口聲聲係話要救女王，但佢自己明知道牆外馬萊人對艾族人幾差，女王仲要王室血統，一定俾一般艾族人更危險，咁都叫救女王？

巨人有好多位係前呼後應寫得幾好，宜家睇返都會感受到鎧巨超巨同女巨內心嘅矛盾，而當年睇尤米爾依段會覺得佢真心為女王着想，想救佢，但宜家睇埋後面，就覺得有矛盾

大家點睇？

未知eren有地鳴之前，牆內根本無希望

但返馬萊的話女王會有生路？定係生不如死？

尤米爾變左巨人60年根本唔知牆外係點

60年前對佢果族人已經好仆街啦

初初仲以為戰士係外面有自主權
講到好似係真心覺得島上人係惡魔咁
屌原來係為左奶馬萊

比人知道係皇族應該會比人無限輪，成為生仔機器

尤彌爾係持住自己有巨人之力諗住可以救到希絲掛

可能佢嘅意思係去個冇人識佢哋嘅地方從新開始?

萊納佢地一定報串啦

我當時睇 傾向相信佢純粹出自（自私的）愛 所以救佢出黎 起碼係牆外可以俾女神一個新既身份去建立自己既未來

如果佢係偷偷地帶女王出去，都叫可以隱姓埋名，但中途又同萊納講明女王有價值，所以口中講嘅愛，實際其實只係出賣女王

同埋後來佢知道左座標係艾倫到，話「牆內」仲有末來，但佢自己一樣要跟萊納出去送死，完全唔明.....

46話
萊納話可以保護女王安全（雖然唔知點做到）
未知有座標時
牆內無希望
所以送女王出去

50話
尤彌爾送死
因為佢食左萊納個朋友
想還返條命俾佢地

佢地嗰時未sure艾倫係咪始祖
佢地知Historia同王族有關係
諗住留佢活口迫供打聽始祖下落

Btw如果History真係被佢地捉去馬萊
知佢係王族一定逼佢做肉便器

點都好，喺馬萊連對自己戰士都無人權嘅情況下，我覺得如果尤米爾真心以為帶女王出島係救佢的話，就真係太天真

不論女王係咩身份都好，佢只係淪為戰俘

ymir應該覺得馬萊一定保到女王唔死
但係女王留係主角個邊直頭係有生命危險

萊納佢地目標係查出始巨，所以要帶走女王好合理(但其實佢地本來根本無唸住帶女王走)

但尤米爾目標係要救女王，喺牆內無未來VS去馬萊做戰俘，佢都選擇帶女王走，我覺得幾奇怪

「尤彌爾送死
因為佢食左萊納個朋友
想還返條命俾佢地」>>>>本身依個理由好合理，但之前嘅人物心理描寫完全無表現過，如果你話佢「為救女王而自願返去送死」我覺得合理好多

正解，班戰士都以為踏平島內就有好日子過
至少唔會死
同埋島外冇人會知佢係女王?
萊納直情應該諗緊同到女神結婚就可以俾到地位佢

ymir呢個人係真女神嚟
睇返雪山回憶就知佢同女王啱啱好相反

本身無打算帶女王，係尤彌爾要求

但（47話）萊納話之後都會帶女王
因為阿妮話佢同牆教有關

喺牆內無未來VS去馬萊做戰俘
呢個睇作者想寫女王bad/happy end
正如吉克同吉克老母都有王血，但馬萊無人知
加上猿巨人殺到，以為大軍攻島，所以出島避難一試（呢個我估既）

之前嘅人物心理描寫完全無表現過
直接交待送死原因應該得50話
劇情我都唔太記得

大致上我估係
尤彌爾因為萊納攻島
令尤彌爾無腦巨人60年既惡夢終結

加上48話超巨話佢地都係迫不得而殺艾島既人
超巨佢地都想被救

被女王「救過人生」既尤彌爾就去救佢地
所以50話尤彌爾話做女王的感覺不錯

尤米只係想保女王安全，因為佢絕對清楚馬萊既戰力，遲早會滅左牆内，但係當佢見到原來艾倫係始巨，佢就覺得牆內有希望，最緊要係牆內女王會生活得更開心。另外萊拿佢地因為應成幫佢救女王所以先陷入僵局，所以在公在私都應該還番條命俾萊拿佢地交差

你套用返 Ymir 既想法去諗，其實好實在。

背景
1. 佢嘗試過被人操縱的生活很多年。
2. 成為巨人差不多60年。
3. 回覆人形三年遇到 真愛 女王。

佢對島內其實同萊納佢地一樣，無人無物，但佢對島外熟悉。你以為馬萊 一定可以捉到 女王。但係島外除了馬萊還有其他國家。

Ymir 自知仲有9年命，想死前同愛人好好過幾年島外生活絕對唔難，加上佢有街上流浪經驗，要係島外生存絕對唔係難事。

反而女王留在島內，之後被高層知道真相就真係變肉便器。